當到達8點鐘 節目開始 大亨屌到陳到仆街

錢課開（大香港早晨）

我把錢箱關起來只留下一張廿蚊
這樣的大香港早晨我對著大亨發呆
看著時事一幕一幕
首次演出熱時節目
我把電視機打開聽著大香港早晨
也許大亨陳到可以給我一個交代
你要準備我學不來
眼睜眼節目變壞
人怔怔看情感慨
不能給你準備我還你廿蚊
安靜收聲也是另一種對待
當到達8點鐘
節目開始
大亨屌到陳到仆街
我給你最後的疼愛是罰廿蚊
不要studio中間隔著一片海
陳到的污點就留給時間慢慢漂白
把廿蚊收進檯面錢箱
最後的疼愛是手放開
不想用言語拉扯所以選擇不責怪
熱時就像候車月台有人走有人來
陳到心是一個站牌
寫著等待

帽哥點睇

唔好意思 可唔可以借一借位
10月11日 約定你

好想同L佛線上見面

打手？

錢課開

你大雞樂打手

唔好意思 可唔可以借一借位

10月11日 約定你

深黃達哥

樓主B点睇我喺父狗個po秒爆佢

條柒姑碌又笠水

政事台班能樣唔敢入

佛哥件衫有啲似阿記波衫 懷疑佢阿迷

神客寺唔敢入

黎緊幾個月我jer撚爆佢

神宮寺ナオ 入黎吠兩聲

有冇父圖

有冇示意圖？